[唔益淘寶商人] 川普據稱計畫退出國際郵政條約

川普據稱計畫退出國際郵政條約

【彭博】-- 美國總統唐納德·川普計畫退出一項國際郵政條約，根據該協定，從中國發往美國的小型包裹可以享受折扣郵費。川普此舉將讓他與中國之間的經濟對抗進一步升級。

一位知情人士說，預計白宮方面在周三會發布公告。《紐約時報》早些時候報道說川普將退出該條約。

「美國政府著眼於取消中國在美國郵政享受的不利於美國製造業的補貼，川普總統勞苦功高，」美國全國製造商協會主席Jay Timmons在一份聲明中說。「這項過時的安排導致大量假冒偽劣商品和危險藥物從中國涌入美國。」

該組織表示，美國郵政2017年折扣補貼中國托運人的代價是1.7億美元。這份協議設定了各國郵政收寄其他國家郵件和小包裹的費用。窮國和開發中國家的費率低於富裕國家，中國從中受益。

原文標題Trump Is Said to Plan Withdrawal From China Shipping Treaty

侵侵又做到野

川普真係連登仔最愛

真·男神

佢做多2年 真係有理由講keep Amercia great

侵仔好野

做實事

亮劍

真係贏到有啲累

岩岩先講完唔想中國經濟崩潰，又出招